18公分按摩棒不見 整隻塞進女子下體內

英國一名24歲實習女老師菲莉普絲(Emma Phillips)原本在上周六美好的早晨，與29歲男友米勒(Lee Miller)大玩情趣遊戲，兩人也用了一隻長達18公分的按摩棒調情，但玩著玩著，按摩棒竟整隻失蹤，原來是整隻都塞進菲莉普絲的下體了。
據英國《鏡報》報導，菲莉普絲說，當按摩棒塞進下體之後，她感受到她的下腹部和臀部之間的體腔內，感覺到有東西塞住並震動。米勒嘗試用長叉和烤肉夾，欲將按摩棒抽出，但經過1小時的努力，還是徒勞無功，最後只好叫來救護車送醫。
菲莉普絲經過手術後，已經沒有大礙，按摩棒也被取出。但她說，她在當天早上7點因為這樣的事搭救護車來到醫院，「這真的好尷尬」。
台灣網友紛紛表示：「庭院深深深幾許。」、「表示她能接受18公分以上的男人。」、「鄉民有30公分，絕對夠用。」、「我比較好奇，她烤肉夾是怎麼塞進去夾的？」、「夭壽喔，深海大網鮑。」、「全世界都認識您了...不尷尬了。」（施旖婕／綜合外電報導）

有冇人放我返岀黎阿？

台灣網友紛紛表示：「庭院深深深幾許。」、「表示她能接受18公分以上的男人。」、「鄉民有30公分，絕對夠用。」、「我比較好奇，她烤肉夾是怎麼塞進去夾的？」、「夭壽喔，深海大網鮑。」、「全世界都認識您了...不尷尬了。」（施旖婕／綜合外電報導）

呢個巴打放岩重點

Old news is so ...